<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Tips">
        <item>Какой прекрасный день, чтобы заняться работой!</item>
        <item>Нельзя вечно ждать подходящего момента, нужно просто создать его.</item>
        <item>Цель включает зажигание, запускает двигатель и питает наши души.</item>
        <item>Большинство людей намного сильнее, чем они думают, они просто забывают иногда в это верить.</item>
        <item>Самое высокое наслаждение — сделать то, чего, по мнению других вы не можете сделать</item>
        <item>Если вам что-то по душе, то вы можете сделать это прибыльным занятием независимо от сферы вашей деятельности</item>
        <item>Тут должен быть мотивирующий текст, но он пропал. Не паникуйте, текст уже объявлен в розыск!</item>
        <item>Если вы на самом деле хотите что-то сделать, то вы найдете решение. Если вы не очень-то и хотите, то найдете оправдание</item>
        <item>Лень что-нибудь сделать? Попробуй просто начать, со временем тебя это затянет.</item>
        <item>Лучше маленькое дело, чем большой план без действия</item>
        <item>Лучше маленькое дело, чем большой план без действия</item>
        <item>Лучше маленькое дело, чем большой план без действия</item>
        <item>Пройдет 3–15 лет, и ты будешь больше сожалеть о том, чего не сделал, чем о том, что сделал не так.</item>
        <item>Мы сами придумываем себе проблемы, преграды, комплексы и рамки. Освободи себя, вдохни жизнь и пойми, что ты можешь все.</item>
        <item>Никогда не рассказывай людям о своих планах. Просто бери и делай. Пусть они удивляются от результатов, а не от болтовни.</item>
        <item>Главное помнить о том, что любые падения готовят нас к новым взлётам.</item>
        <item>Только поступки что-то меняют. Если нет поступков, то все остается прежним.</item>
        <item>Хорошая идея без действий – ничто.</item>
        <item>Хорошая идея без действий – ничто.</item>
        <item>Хорошая идея без действий – ничто.</item>
        <item>Если ты не решишься на это сегодня, завтра будет таким же, как и вчера. Жми уже на кнопку внизу и начинай работать!</item>
    </string-array>

    <string-array name="listWorkArray">
        <item>10 минут</item>
        <item>25 минут</item>
        <item>45 минут</item>
        <item>1 час</item>
        <item>1 час и 30 минут</item>
    </string-array>

    <string-array name="listWorkValues">
        <item>10</item>
        <item>25</item>
        <item>45</item>
        <item>60</item>
        <item>90</item>
    </string-array>
    <string-array name="listRelaxArray">
        <item>2 минуты</item>
        <item>5 минут</item>
        <item>10 минут</item>
        <item>15 минут</item>
        <item>30 минут</item>
    </string-array>

    <string-array name="listRelaxValues">
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>15</item>
        <item>30</item>
    </string-array>
    <string-array name="listRelaxMusicA">
        <item>Выкл</item>
        <item>Звуки леса</item>
        <item>Звуки дождя</item>
    </string-array>

    <string-array name="listRelaxMusicV">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
    </string-array>
</resources>